呢架車一萬四 有冇伏？

樓主唔買我買

睇圖邊準呀細路

佢話任驗，可以上架，唔使俾訂
即係都冇乜大問題？我去車房驗車佢又冇水昆到我

睇圖答唔到架
不過$14000算啦，行得走得就算

Check下零件好過

一係幫你托到你認為岩嘅價再買

買新車啦

萬四豐田都諗得過

一萬四當買架1:1模型差唔多啦

話說 我都睇到
但14000 睇下張司機椅咁殘

2004年
9000蚊可以考慮下

係咪我問題點解我覺得好正常

個人覺得行左唔止75000

殘唔殘都係其次 最驚多嘢整

2004年車有呢個司機椅絕對唔算残啦

拎去賣 tesla 1換1quota都差唔多價錢

16年R洲車，睇黎樓主對汽車維修有濃厚興趣

其實佢唔預你乜柒都識就去睇
呢啲驗完冇大撞水浸就買架啦
十幾年寶馬正常人都唔會expect完全冇嘢整

04年 7萬咪 睇埋個內籠 你信？

假咪

淨係睇軚盤損耗已經知架車行咗超過廿萬km
唔能夠要求太多

平平地買架bba返黎 再上hmd呃無知少女

見到你咁講已經知你係充大頭鬼既on9仔

皮幾野想買部無野整既歐洲車

屌 04年車咁柒 依家21年 整都整死

無 賣家但求打個和

有冇聽過一句說話叫價錢反映質素

就當樓主你第一次買車唔笑你 但係歐洲車一向多嘢整 更何況係17年嘅歐洲車 同你講冇嘢整純粹係啲消耗品未到期 真係要長揸嘅就自己留多舊錢整啦

仲有最後溫馨提示下你 無論7年定17年嘅寶馬 漏油都會好嚴重 留定錢買偈油

我09年320i 一星期整一次 你自己諗

買得果皮幾野車 又驚依樣 驚果樣

btw 我一睇張圖就知無伏 買買買

利申：睇圖驗車

揸歐洲車一係買新車
買2手歐洲車真係入定拖車電話係手機到

買部日本車算啦

又要無錢又要無伏又要揸寶馬

放心啦 無呃你
你買返黎整多過揸

14000
想點
入十幾次油都係番到

波箱引擎無異常正常行到停到就買啦

2004年

二手唔好買歐洲車整死你，整整埋埋夠你買架新
買日本車

萬四蚊唔想日日整就日本車啦

買部地獄腳車皇

我09年a4兩星期整一次心都灰埋

中過伏買過架07年 318i

樓上話一個星期整一次真係冇吹水

整d濕碎野都煩死你，仲要成日著engine紅燈

攞去specialist度都睇唔知咩問題，叫我攞返廠整

你好鐘意成日入garage就買啦

比多少少買部靚d好過啦 貪平日後既保養維修仲貴

多謝大家意見
最後決定買部mazda 3

$14000買完，頭一個月拎多$14000嚟整車

包你每年整車貴過你買架車

真係要 起碼行左16萬km

04年歐洲車，我估每星期整一次車係基本。

係咪支那字黎

係

連登仔梗係提議你加少少買新車

扔撚咗佢la貪寶馬

個款咁舊 柒出去都覺得柒啦

整死你呀
乖乖地揸豐田算啦

萬4算係咁,個內籠幾新下

直六NA 風油軚新車唔會有

要玩趁宜家

sor眼殘睇錯

175000

萬4拎去all in tsla
可能買到部1手日本車

唔好計舊電, 就算換過
d 線d 喉, 水撥... 仲得唔得...
唔好諗住加前後cam, R 波cam
以免最後安裝妹仔大過主人婆

有冇ABS
後座中間有冇3點安全帶

其實運吉署驗車pass 唔pass 到

冬天先拎出黎唔駛試冷氣
夏天過唔到骨, 撻車都驚佢噴黑煙

寶馬依D車過十年真係咪買,整又貴又成日壞得過樣過保養就唔掂了

14k換晒5油3水 火咀 皮帶 電池 4條車呔都無咗
未計你要大細修任何野
你預十皮玩一兩年

無可能 呢啲車應該揸幾日就壞波箱 劏得
萬幾蚊買架日本腳車玩下算啦 我p牌嗰陣出部Nissan十幾年車真係無乜野整

一年維修費分分鐘貴過部車，建議問吓車主可唔可以上架驗一驗，比車房佬賺$1000都要㗎啦

萬四買單車啦 抵好多

十六年車的BMW，整到你傻呀。

萬三好車黎

依個年份差唔多
你買就預多五皮左右執漏

2004
我早排見到架波子2009先4萬8

好抵吖！我屋企幾架單車是但一架都貴過14K

10000就差唔多，揸到半年拎到劏

十四萬呀嘩，萬四整一次就無左

成日有d 咁天真的傻仔
以為執到寶

香港人精甩尾
開得呢個價一定無死錯人
真係「蝕」比你咩傻仔

車平整貴
貴都唔緊要，最撚煩係成Q日整車

話咁咪上架，靚仔咩咪要囉

便宜莫貪